唔見咗個卡套既李泳彤小姐入一入黎

執到你個粉紅色卡套，有你張工作證同八達通，一陣拎去天水圍警署。

毒撚唔該哂你！善有善報！